買電腦

仲買電腦做乜
IPAD + Keyboard mouse 好好用

打到LOL MINECRAFT 個d大作咩
弱智